偽黃特徵: 藍店, 食得! 遊行, 怕怕! 抗爭, 不了!

身邊靜咗嗰班偽黃, 已經唔敢出去遊行怕大圍捕。諗住佢地唔行出嚟都會生活上抗爭啦, 屌M記優惠又去排, 又去惠康買禮盒過年, 點撚樣對得住被捕嘅手足呀!

個班跟本係藍

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

然後大嗌，我深黃嚟㗎！
做過咩？我唔知！

全力支持批鬥呢班友
反正十個支港人
九個冇睇過當年日本民運失敗原因
你地呢種生番
抵比支那人壓住一世